旅遊嚟講，新加坡、日本、台灣點排？

新加坡>日本>>台灣

新加坡一個地方有幾個種族 可以體驗到唔同文化啲食物又正 治安配套又好 好多野玩好似night safari, 環球影城，聖淘沙
去幾次都唔會悶 冇得輸

台灣就睇下景都OK既

日本就悶到PK 都唔知有咩可以做

不能不同意更多

日本
日本
日本

日本都悶到PK???

日本>>>>>>>>台灣>新加坡
去星洲同留係香港有咩分別

新加坡/日本>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>台灣

台灣真心垃圾

一定係日本最好玩
台灣>>>>>>>新加玻

日本之後台灣

新加坡去一次就夠，成個港澳大陸混合國咁

去左幾日悶到仆街

push

日本>>>台灣>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>新加坡

坡狗?

日本>>>星加坡>>>>>台灣

試着說：「Singaporean」不要說：「坡狗」